比你揀 住日本定香港？

日本返工既朋友成日話香港 人 野食 交通都好好多 話老左一定返香港做野

日本

日文有N1/去過日本留學+香港既大學畢業 -> 日本
係香港搵到有晉升機會既工作-> 香港

唔洗返工嘅話日本
做打工仔嘅話寧願留喺香港

有錢就香港
好有錢就日本

想參觀日本毒撚屋企

有錢住邊都一樣啦

日本旅行就好 長住不了

個個都講呢句，但有幾多人真係係日本長住過

定係好似d 師奶群組咁， d野傳傳下就變真.

香港啦緊係
見到佢地服務態度咁好
就知係果到打工慘過狗

究竟人身上邊個部位煮熟曬先食得？

香港
唔洗返工的話兩邊都得，不過都係香港多野食同方便

利申:長住過日本

其實住耐左日本好悶
住耐左你都唔會去旅遊景點啦
講行街
D鋪頭大部分都8點收 好小小就十點
機鋪又冇通宵 夜晚都唔知去邊好
講交通
JR站冇冷氣 東京日撚日都要迫 又多人
Miss左班尾班車又唔似香港咁有n車搭
一係比好貴搭的士 一係比一筆錢訓酒店
講住宿
日本贏9條街
講食
都係日本好食好多

但聽講日本壓力仲大過香港，如果係真，即係揀食屎同食兩舊屎既分別

日本啦 雖然住都好多麻煩野
d廢老小小事都投訴

個個都話日本長住不了 其實香港仲難頂啦, 連新鮮空氣都無 on撚9先揀香港

去到都係比香港人投訴

ntr 俾人搶老婆果個

日本機鋪環境好好多喎，又乾淨又禁煙，D機又新

住就日本，打工香港

2047年再問過

唔係呀 日本人好早訓
九點之後係間屋睇電視都有人嘈

日本定香港唔重要喇
開估重要d，好想知你個答案有幾精警

［1Q題］人體邊個部位要煮過先食得？

找數呀屌你老母樓豬